# Repte 4 Servidor LDAP amb persistència de dades

Implementar una imatge que actuï com a servidor ldap amb persistència de dades tant de configuració com les dades de la base de dades d’usuaris.

Creem un servidor ldap convencional que esborri tot i crei la configuracio i les base de dades desde zero.

~~~
docker build -t diegomarcelo/prova_rep4 .
~~~

Amb aquesta imatge 